點解連登可以容忍UST南亞狗呢啲龍門商業打手喺度進行商業宣傳

Admin搞搞佢啦

不嬲得 全連登係得林作唔得

林作保險都算係黃店(有地舖 林作係黃)

但係佢宣傳自己就勁快比人bam左

龍門班打手不斷搞是搞非 真係好撚毒瘤

唯有推

南亞狗係閪杰真身,唔屌得

拉